csl九月完約可續,轉台最好smt

直接留價錢唔該，如果唔係會直接block

成場都係3台狗